黑店 (Black Mamba forever)

黑店
檢舉佢
態度又串77

死大陸9

毒撚比人呃左呀？

我梗係冇比錢啦,傻嘅

睇個名唔知咩嚟